當呢個社會立法同執法嘅權力機構串通犯法欺壓市民，我地仲有咩可以做？

感覺真係好絕望…細個覺得唔怕壞人，因為可以報警，有警察會捉佢地再判啲壞人坐監
去到而家警賊不分…警察公然知法犯法而無後果
我地可以點樣對抗

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?